[八奇思考] 可唔可以引鄉黑出黎

光復香港，時代革命！